（徇眾要求）石崗咖哩屋

由於前兩個post 有大量巴絲叫我食咖哩 所以我決定今日返學前去食咖哩
我叫咗一個午市套餐 $70 內容如下：

春卷一條（食咗先記得影 )
炸雞一塊
蕃茄湯一碗
印度長米白飯一碗
咖哩羊肉一破
烤麥餅一塊
巴基斯坦芒果汁一杯

先講講前菜
春卷同炸雞 味道一般 佢有兩隻汁 一個酸甜辣汁 味道冇特別 另一隻 綠色個隻 係薄荷汁 好似牙膏加啲草青味同辣味 我自己覺得好食 但鐘唔鐘意就見人見智

再來蕃茄湯，呢個蕃茄蛋花湯 貌似唔辣 其實好辣 落咗勁多胡椒 其餘同一般蛋花湯冇大分別

跟住到主菜 飯、餅、同咖哩 。白飯係用印度長米 米身較硬 。
個麥餅就有啲失望，因為應該係整定，叮返熱俾我 不過 味道唔錯 有麥味。

到主角咖哩 真係好好食 但又好撚辣 佢既羊肉係連皮 煙煙"un un " 正 仲有啲連骨既炆到骨髓都食得 香料味夠重 羊肉又香又氈 汁亦夠點餅加送飯

最後巴基斯坦芒果汁 ，幾大杯 味道好甜 有芒果味 不過陣味有d假 應該唔係鮮榨 係一枝倒出來 有少少失望

總括而言，十分抵食 $70 肥仔都食得飽 其實$58 不過加咗$12 要杯芒果汁

P.s. D侍應全部都識廣東話 大家唔洗 this this this and this

蓬萊好食啲

我覺得蓬來有溝咗少少香港style

同佢似尼泊爾口味

地址？

元朗阜財街14號

芒果汁

今次佢地無藉口屌你
btw好吸引

多謝巴打一路支持
Btw 佢比我想像中平

今日經過都諗住食
最後去左食殺你呀

點解啊

啲米咁怪既

岩，我附近遠少少商場泰式青咖哩配雞加飯已經68，你呢度咁多野都只係70，不過石崗好遠

係元朗街市附近 唔係石崗

印度長米係咁樣

印度長米拎好多獎
有world best rice 嘅美譽

我諗佢應該用一般貨 唔係攞獎貨
Btw 原來咁勁

咁貴

啲米好似好散咁既

係 冇咩咬口同粘性 但米香唔錯

印度長米係咁

返印度食啦南亞仔 叫埋你班同鄉返去聯誼

印度米正呀
有少少油

去呢間通常散叫，未試過午餐添

我記得散叫貴好多

樓主記唔記得我 之前個post叫你帶我去食南亞野
可唔可以帶我去食呀？
利申：認真

可以 give me ur tg

好想食
點解咁撚遠

去金百利個間咖哩 我朋友食過話ok

Or add my tg ustsexybaby

成日開埋呢d post拎存在感做乜？睇下評分都知有好多人屌都唔撚屌你了 直接負皮上一頁

又冇人要你入來睇

而家午市要70

其實58 我加咗杯芒果汁先70

上次同屋企人食過，食咗幾件辣雞就食唔落其他嘢 真係幾撚辣 都試唔到啲好味嘅嘢食 但係一個人太柒唔敢去食

佢晏就個素好似唔辣

地址

元朗阜財街14號 係又新街又𨍭

屯門咖哩屋，仲有個湯同野飲 40蚊

嘢食唔夠熱

呢個真

銅鑼灣？

Yes sogo 對面

屯門彩華花園25號地舖

對我食肉獸黎講唔太滿足，不過一定飽到仆街

Thx bro

法庭：南亞漢嫖霸王妓案 鳳姐：最衰一個客 連雞都蝦 蝻真係好垃圾

石崗幾好食，但好撚辣，同埋食完好大陣味

利申：中學果陣食，太大味唔係成日食

真係好鍾意印度米，覺得有米味過泰國米，而且乾身，配咖喱汁一流

食完成身咖哩味 返到學校俾人

杯芒汁甜到

我覺得 ok la 因為咖哩真係好辣

唔記得咗

之前食過$2x石崗學生餐
有肉有飯有餅有野飲
性價比極高

學生真好

有無得少辣

應該冇

元朗蓬萊、您好、莤富、亞曼都試過
係呢間未食

我覺得呢間最好食

但啲汁好正，食唔晒留返第二日夜晚送飯

can i add u too

上次路過想食
點知未開
下次想約埋朋友一齊去
留名

印度美食風味屋？

唔係住元朗，食過蓬萊，覺得都唔差
不過晚市食都唔平

Sure

係

記得叫masala tea

印度野不嬲都唔平

lm

有冇試過廣福道間沙士亞餐廳

搵左你，打左聲招呼

冇啊 住大西北西要騎牛牛出來 好曬時間

收到啦巴打

番鄉下食白咖哩啦屌你老母

白咖哩

元朗我會食蓬萊
夜晚要有折先抵

精液

Btw 佢d尼泊爾餃子

原來如此
Btw gay

我係絲

But I am 巴呢

樓主平時多唔多出去食印度嘢

大學生唔係學生？

我反而覺得東亞米(秦國/日韓)好食d
不過印度米加咗香料變pilau rice就唔同講法

一時時 大約一個月一次

但優惠多數唔包大學

沙士亞應該轉過手? 20年前開時食過好撚好食, 屬乾咖哩一類.
之後冇住大埔就好耐冇食過.

早兩年經過大埔去食返, 唔係唔好食嘅. 唔係唔好食嘅, 中上水平啦.
不過就變成係大量咖哩汁嗰種, 而唔係乾咖哩.

其實我係想食乾咖哩

香港人唔會食慣 乾咖哩

芒果沙冰？

印度米要配汁，東亞米本身比較濕配小菜0k啲
但係泰國米其實冇香味，只係得軟滑，廣東絲苗香好多

中意巴基斯坦咖喱多過印度

杯芒果汁係咪佢之前成日喺門口一大樽賣嗰隻？

係 話係汁但似沙冰

可惜而家好少廣東米賣

我覺得兩樣都好食

組隊ok?
利申：add咗你tg

收到了

大埔都有牛牛架

有咩分別

有冇試過係深水埗區食印度餐

冇 不過得閑會去買坤記既白糖糕 芝麻糕

陣香料味會有分別 連南北印度都唔同味

大量叫你食屎同走啦

你唔做？

勁好食